300$上10萬計劃

心血來潮想試下
同路先好GUN

3000$ 跟你上100萬

Ok gun

第一口

又無了

2-0 Goal

1.巴西-1 300$✅ —》540$

垃圾買d咁既野就想上10萬

本少姐 本多就唔買呢啲啦

咁你keep住咁樣買法都會係本少架啦 幾時先滾到上10萬

Lm

收得皮
到宜加一粒都無

Mola

唔追？比利時 1:0完場

allin

lm

結餘549$

1.巴西-1 1.8 300✅
2.比利時 半大2.55 240❌
3.比利時 1.5b 1.83 300✅
結餘：549$

巴打今晚買咩

ALLIN

GUN

220

睇黎all blood

兩隊都

完

Mola mola

角球反CUP

呢場追角真係汁錢咁汁

1.巴西-1 1.8 300✅
2.比利時 半大2.55 240❌
3.比利時 1.5b 1.83 300✅
4.瑞典 半大 3.8 220❌
5.瑞典 10.5b 2.3 320✅
結餘：745$

玩左兩日先贏得400幾
幾時先上到10萬

不如你考慮過下關，咁玩法你退休都未掂

算鳩數啦 1萬咪算囉

巴打們等我上到2000$
就開始500$咁過關
咁樣會可以加快到進度

跟

屌佢老未 比人絕殺

1.巴西-1 1.8 300✅
2.比利時 半大2.55 240❌
3.比利時 1.5b 1.83 300✅
4.瑞典 半大 3.8 220❌
5.瑞典 10.5b 2.3 320✅
6.辛斯華爾 0 2.05 340 ✅
7. 英格蘭-0/0.5 300 ❌半
結餘：$956

睇好英撚

1.巴西-1 1.8 300✅
2.比利時 半大2.55 240❌
3.比利時 1.5b 1.83 300✅
4.瑞典 半大 3.8 220❌
5.瑞典 10.5b 2.3 320✅
6.辛斯華爾 0 2.05 340 ✅
7. 英格蘭-0/0.5 300 ❌半
8.英格蘭 晉級 1.76 200 ✅
結餘：$1108

5.75嘅時候跟左$50

題外話 見英格蘭射失想走去補多注5.75晉
不過最後都冇 少左個壯本機會

試試佢 感覺大機會中

訓先 希望可以收錢

睇呢啲post真係好睇過睇波，G持

跟咗樓主屠狗

準備跟

結餘：$808

直接10萬啦 刷到2046

我入左100000樓豬馬會户口拉

要加快進度 咁加大注碼佢

岩岩先睇到 跟唔到

gchi 夜啲美職有冇心水？

樓豬

呢場波伏左了

秒GOAL都係開唔到半大 要半主好過

輸埋呢注就完po

識唔識買嫁你

好似我咁博仲好啦 見你串3場風險又大又唔係多錢 不如一場過 得就得唔得就算

都講得啱既
不過都係娛樂下好啦

黎緊要入4強要博盡去打 角大又有機

樓主你咁推其實都幾難上到100K 不如直接ALL IN推十口好過 反正都係300蚊本 輸都係輸300蚊姐

樓主轉埋名做咩9 冷靜哥

All in 推十口？
1.巴西-1 1.8 300✅
2.比利時 半大2.55 240❌
第二場已經收得皮

轉個名轉個運

Lm跟39